聽講好多ocamp囡囡已經做左d對唔住男友既事

私底下玩kiss game
有d仲上埋床

大家各自玩，打和啦super

好dirty

係又點？關你撚事？

去得ocamp預咗啦

你聽講炸？
我親眼睇住bo

係咪真係咁多?本人未去過ocamp

受傷者